Задание к лабораторной работе №2
по дисциплине «Системы ввода/вывода»
Авторы:Ло Аонань Дун яжу 
                  Группа:  P3304C
                  Вариант 2
Название： “Разработкадрайверовсимвольныхустройств”
Цель работы: получить знания и навыки разработки драйверов блочных устройств для операционной системы Linux. 
Описаниефункциональностидрайвера：
Два первичных и один расширенный разделы с размерами 
10Мбайт, 20Мбайт и 20Мбайт соответственно. Расширенный 
раздел должен быть разделен на два логических с размерами 
по 10Мбайт каждый. 
Инструкцияпосборке：
Драйвер должен создавать виртуальный жесткий диск в 
оперативной памяти с размером 50 Мбайт. 
Созданный диск должен быть разбит на разделы в соответствии 
с вариантом задания. 
Провести форматирование разделов диска с помощью утилиты 
mkfs.vfat. 
Измерить скорость передачи данных при копировании файлов 
между разделами созданного виртуального диска. 
Измерить скорость передачи данных при копировании файлов 
между разделами виртуального и реального жестких дисков. 